成功令全office人都戴口罩！！！

（我係標題黨）

屌你
今朝搭巴士得三個人戴。

我嚴重警告世人，同我做以下工作：

1. 出文宣，貼連儂，周街貼
講既唔單止係蒙面法，仲帶有係緊急法。

蒙面唔會影響民生，但政府開先例用緊急法，佢以後都可以無啦啦唔緊法律程序郁個社會，甚麼外匯管制，到時人地外資走曬就真冚家產。咁先逼到世人戴口罩反蒙面法，反緊急法。

2. Lunch time同我係街到派口罩
每間office，每間鋪頭都要放盒口罩，方便大家戴！！！係街到學隔離post巴打拎大聲公派口罩，得左！！！各位黃店店主係盒口罩隔離仲可以解釋下蒙面法緊急法既影響，警世班港豬。

做野啊！我要番去全民口罩既時期！！！

全民口罩唔係得10月4，係以後。 日撚日都要戴啊屌你！

辛苦各位手足，一齊努力。

推

標題黨死全家

同Ac 分身表示，呢單嘢唔係我跟開

Push

反無償加班法？

邊到有黑色口罩

係公司喪咳咪得囉

普通口罩都得啦

同問

日日都要帶呀

就第一點，有一句可用，如下

推呢個，而家要推出去其他social media，要快

蒙面引緊急 = 送台立送中

7仔口罩可以用水洗循環兩三次

［蒙面法］大家討論嘅焦點錯哂。